# Инженерное проектирование Григорий Воротников 181-322

### Вход: login - Gregory, password - Question666
### Вход: login - Nikolai, password - Chelashev

## Как включить

- pip3 install -r requirements.txt
- python3 manage.py makemigrations
- python3 manage.py migrate
- python3 manage.py loaddata db.json
- python3 manage.py runserver
- Заходим на http://127.0.0.1:8000/
